秒回

屌你老找

Good

周圍走 mk

GOOD

俾人陰
好唔lucky

召喚月巴熊巴

係

陰咩

到咗

我block左個打妳字既會員

我本來計好晒1000

我搶左1000

咩

陰魂不散

我差啲搶到1001

我...冇嘢了

唔甘心

點解妳要咁做

妳點解要咁

妳block我呀笨7

妳on99

好狠心呀妳

妳做咩唔應我

您好！

個個都覆咪好唔得閒

新po l完m要weak了
謝謝各位！我愛你們！聽日一定會好天

妳好狠心

唔好咁啦妳

唔會 每天都是廢青天

拜拜妳條尾

咁妳學咩人開秒回post

希望在明天，絕望在今天

酸?

你把口最好
上面班人多年感情都不顧我生死

佢渣ga

yes 羨慕妳

oops

拜我

屌你老母

絲打做咩成日咁爛口

我口頭禪黎

爛得過你老母個閪

因為妳

完整

......

咩機

pubg(?)

應該工整

睇左ptgf🤦🏻‍♂️

媽咪好錫我

原來你...

我自己打自己都睇錯

車頭carry me？

老老豆豆
你係咪高登個個?

廢青話組好左先一齊打會易打d

譚仔 有青有浪漫個次呢

我join

屌你
又扮唔識on99

等爸爸

你地打單排練下先都得
我都成日自己打
好撚難打

沖涼先

單排玩過

爸爸失蹤

爸爸瞓咗

我都想早瞓 好攰

訓吧

真的嗎

嫌我地廢

最近成日熱氣屌

收

屌妳老母

雙排怎麼樣

now?

Hi

花子

燈仔

liar

做咩咁夜

lie wt9

食咗五香肉丁炒飯

u rubbish

屌你我琴日都係食呢個

餵我

食到我生痱痴

and u?

你搞到其他人唔敢出聲

廢到

點解

同埋我食左五啖冇食

5g
但你入黎之後冇晒人

冇意義回覆我係唔會覆
明?

大嘥鬼

可

邊撚到冇
咁我出番去...

我叫外賣的

real?
steam ac?

玩緊彩虹私服
play?

pm me
me add u

想食好多嘢

pmed

eg?

88 唔送

鰻魚飯 雲吞雞翼米線/涼拌米線 麥當勞薯條雙層芝+2隻雞翼（全翼）蝦條 大家樂下午茶好正

食唔食到咁多啊

香港有邊間鰻魚飯好食

輕鬆。。
唔知 係鰻魚我就食

香港冇鰻魚飯好食

餓了

月巴今日賺咗幾多錢？

屌那聲原來係你開秒回怪唔之得我search唔到

象伯

象爸爸？

５０

上黎我屋企坐下？

唉 成日洗完錢都好後悔
唔知自己果陣諗乜鳩

第七名

飲悶酒

啱 所以我唔再洗自己錢 洗人地錢

come come come

咪係 完全無顧忌
我好想扔咗張信用卡

我id

好想俾人打

訓廳？

我免費打你15分鐘 點睇

頂你add就add

jed

個ac 同我細佬共用.....

add完佢咪見到me

但無信用卡又好唔方便

come hit me

哦，讀得書多又辣著左你呀？！我自己個人對知識既追求又關你咩事？
唔怪得知之前係度話我讀返書係逃避現實啦，原來有人一早就睇我唔順眼
我係逃避現實就去做隱青啦，洗鬼因為想更加做好未來既工作而去鞏固自己既知識咩
你自己讀唔到，咪繼續係度做憤怒的葡萄囉
你呢d人專門係度落井下石、雪上加霜、搞是搞非、扇風點火，咪同條八婆一撚樣囉
你不如切左條J去做雞好過啦，呀唔係，你本身咁八婆格，根本一早就已經冇，唔洗切，慳返！

無晒人？

自己推

大鳩

dd

咩呀

hi

依家收工？

輕輕一推

我仲等緊條女

我又好撚肚餓啦

做咩唔訓

你個名咁熟既屌啊

dllm

屌你唔記得我

啱啱先沖完涼

who

唔喺香港？

我係香港

咁夜沖對身體唔好

呢期多咗岀現姐
我岀翻去啦

我記得

記得我就留底啦

有咩唔好

yes

做咩唔訓先

濕氣重
好易病

肚餓加上我好撚掛住個ex

叫外賣，我批準你咁做

冇錢叫外賣

屌
近排打街機打咗差唔多幾千蚊
真係要忍忍手

冇散紙咩

唔好燒錢啦

咩打機咁食錢

高達

戒緊
下月頭仲要去日本

幾蚊鋪咋啵

正忠窮撚

六蚊鋪
一鋪兩分鐘
你一個星期得幾日
每次幾個鐘
加埋真係好多

冇返工咩

6蚊
不如買ps4個隻

好肚餓！

買咗
所以今個月大出血

回我

樓下間串燒好似仲未收 落唔落去食好

食食食

食 外賣埋俾我

食屎

好難玩

有呀 最近先開始翻工 成個月冇翻

你又話秒回

咁唔食 唔做外賣仔

屋企有咩食

你說服我先

畢業2個月,由月頭開始搵工,到依嫁連IN既機會都冇
好大壓力

我係你老母
唔回就踢你出門口

公仔麵都冇 點睇

咬手指

點解要食你

懷疑老豆食煙 臭醒左

塞個煙頭落去個口

揾到麵煮了

落多隻蛋

點解今晚個個都好似咁早瞓

幫我

我未

終於食得

我都想食

想下好了

食緊水餃

餵你食精
頭先三缺一你唔john

其實我好想試下雲吞加麥精

冇食晚飯

肥婆唔使食

自私食

屌你

肥婆都係人 肥婆都係要增塝

頭先無聊得滯做左份2015 dse英文閱讀part a已經難撚到
做完個人勁撚頹覺得自己係0

整緊部新電話

肥婆冇份屌

好想食嘢 全日淨係食左一餐

你個名 ok 我岀翻去先

餓

咩電話

sony

食月餅啦！

我餵你

肥

餵你食屎

點解餵佢食車頭大燈

dc 我餵你

睇錯做sorry

有咩feature

4k mon
其他都係果d

食飽又係繼續諗點樣等個ex翻嚟

電話4k

幾時既事

55 應該唔會點用
都係純粹換新機姐

一個星期前啦 人家都拍緊拖了

邊部 我參考下

咁仲等咩

今日訓得太多
呢家訓唔到

因為我太過鐘意佢

sony xperia xz premium

唔好禁電話
唔好禁電話
唔好禁電話

點解會上個禮拜分 宜家已經拍緊拖
寄居蟹咁 搵定另一個再唔要你？

屌

唉

點解溝女咁撚煩

遇到咩麻煩呢

唉 自卑真係好煩 想媾條女又會諗好多嘢

肯放棄 幾好
但未放得低咁

你有幾瞭解佢

開頭見佢都ok 唔係話好靚 但都唔差 我就去抄牌啦
慢慢了解佢份人同我呢條廢物簡直係2個世界

好想佢知道，係我意氣用事，係我錯。不過太遲了。

唉 我覺得我完全唔明佢

仲有無人

訓唔撚著屌

你都會瞓唔著

D絲 好耐無見你

我日日都係呢到

你都唔講野
本身諗住九點起身做下G 再返工 做唔到了

瞓多陣仲好啦

我估都應該係啦

訓唔著 兩個鐘了

食完個麵胃痛

岩岩食

咁我再試訓先

決定起身打機

又係我， 放工除tie扮學生歸家去

LP主唱走咗...

下

下 唔係出緊巡回架咩

自殺

佢好似岩岩出完碟咋啵

出面好多post都講緊 唉

聽lp 好似係因為佢唱老變主題曲開始

番學 已成日常

Mk絲

我番學成日都係咁 屌

Btw夢見自己係咁食麥樂雞 自己又係清醒 有種想嘔既感覺

頂，笑到我

就放飯啦！！！

有冇囉麥樂雞當飛標玩

你唔係食兩點咩？

夢見自己點完甜酸醬再點茄汁

仲有夢見自己舊居

Why sad face ar E C

好難食

就遲到

聽一之過客別墅就明白 我同軒仔既感受係一樣

渣ga

買飯比我食

係佢 唔係我

同老母飲緊茶

帶我去

諗緊晏就食咩

聽歌啦

旋轉著搖尾賤過泥

肥未訓醒 ？

肚痛

咁惡

我都想問 放飯時間嘅活躍會然失哂蹤

好熱氣，有兩粒飛滋啦

兩粒唔算得啲咩

唔怕啦

象仔畀象嫂收咗電話

話說天絲office人會唔會一齊食飯？

橙

要生幾蟹粒先夠

以毒攻毒

我生開十幾粒

象仔尋晚跪左幾耐玻璃

痴撚線，好似蜘蛛眼咁

象巴琴晚做錯咩

捱過種痛就會有成功感

掉低老婆去食雞煲呀嗎

一pat pat咁

用果隻口健樂幾好，一野拿落幾好爽！

差d高潮

唔係前日喇咩

個口實臭！

毒氣雙子

係咩？

咁佢尋晚...

我可以，佢似係化學野拿埋佢，強行令佢埋口

你跪玻璃跪到可以搵sponsor

頂

大燈

屌你咪搞事

懷疑係象嫂

俾人話通晒天。

不過賣巴你平時飲下涼茶等都可以解決

天絲

我食飯唔講野

想問下巴打們 點睇女追男 會唔會覺得好煩？

我地重要過你老婆

連登答案：
靚=正
醜=煩

我天生熱氣底，我本身屋企中藥世家，

由細涼茶當水飲

幾點玩
今日你起到身？？？

可憐我飲涼茶會仲衰

天姐幾時收手

仆街肚痛

我唔夜瞓唔會出事嘅

訓五個鐘都夠

冇J擊你啦

如果係大家其實對大家都有少少好感 但個男好被動 ，所以個女就主動呢？會唔會嚇親對方

天天向上

天天開口中

番學校開埋大自溫野

飲茶丫拿

臭雞

唔會阿上啦快啲

咁得閒
唔好提另外post既野就得鳥

你的樣子如何....

等你carry

好好笑，你俾人team kill個下

每個人體質唔同

唔會講你食好多女

咁快見效

天絲可唔可以叫個女仔快啲覆我message

個女仔對你無興趣

象巴好返未

屌，唔想煮食杯麵，

個杯麵俾螞蟻入侵,食左兩淡，望下，見到好多蟻係湯到

dom左去

倒左

屌我唔落街買

見到兩拿幼齒mk妹上左地鐵

約九龍塘啦

點解杯麵都入侵到

三年止步，最高死刑

[img]圖片網址[/img]

九龍塘有咩好

啱

又一城好多野行

點撚知，仲好撚多！

望到一兩隻都算，多到好似落左芝麻粉咁

唔幫

Protein

開間房確定對方心意

你食咁講女 聽你講

你放邊度啊

屎都冇得食

廚房櫃，呀媽買，唔知放左約耐

又一城開左無印餐廳

唔係有層膠紙咩，咁高攻

集思廣益，有咩野係無印冇架呢

回校

係呀,屋企螞蟻好撚惡，佢地上次食左我包薯片，

一打開好多蟻

無印有冇出紙巾

m 巾好似無

你有冇清潔間屋

好似有

咁好正常

有，隔離走過黎，我間房上次放左彈，

而家冇蟻

嗱，唔係我講㗎

我都想出面有個千幾尺花園

你住邊？
叢林區？

食曬d女

同忍者同區

你地俾人誤導左

呢個世界真係好唔公平

認咗佢啦

天絲去左食咩

搵人滅蟻喇

係囉，好人就俾人屈

我想滅左隔離屋先！

我之前淘寶蟻藥，放係露台，d蟻食撚曬

係囉，好人冇女，

D靚仔就食曬d女，

幾幽默都冇用

象巴做咩？

起床了

月巴的人生冇意義了

搭緊貨lift 有啲恐怖

朝早驚乜春

屌你老木

你搭丫

餵我食肉

OK

肥雞 就唔好偷食肉

好肚餓，都係出去食

食咩

廁所

胃痛到7點先訓得到
各位巴絲早晨

忍者落黎食野呀

夏天食譚

邊有呢支歌唱架

係咪食錯野

Why not bro

我地又去食

你嗰啲要廁所囉

有一腿

你柯比我

等聽朝

tam jai 有火腿？

次次都係雞肉 冬菇算

雞肉>all

摸寧～

食炸雞米

早

骨奶

有冇人食過土瓜灣譽麵坊

乜鬼野黎

早睡早起身體好！

炸醬雞肉米線

土瓜灣廿年都唔入一次

淨係食台灣個間野

炸醬唔記得好咸定好甜

試過食朗豪過d有間食台灣野食到蟑螂

正常都唔會入 乜柒都冇
邊間台灣野

你係咪昆蟲獵食者

咁你問我地做咩
er...咪又係食肉燥飯個d

就咁公仔麵

wu joe

我唔係獵人！

食到蟑螂係同事，笑到仆街，

個碗有半隻係到，另外半隻可能食左

土瓜灣其實好多野食

半隻，，，笑鳥
真係見到都想嘔

eg？

之前一丁好似出左事，

出口俾大陸果批含大腸桿菌

潮洲野

幫我打j

毒撚怕咩

會唔會特登入去食

個同事去左朗豪嘔，

我地張單無收到錢

咁問下啫
咁冇咩特別啫 台灣嘢都係食呢啲

用鋼絲刷幫你

以前會，而家小左

唔會樣樣毒素都儲存撚丁既

影響一生

陪女食先要諗食乜

佢而家一路食飯一路睇個碗有冇異物

餐廳有蟑螂老鼠好正常
錯係錯在大意到係碗入面都照出俾客

荃灣想食咩就有咩

紅磡食？

間野環境點

土瓜灣我都唔知喺邊
近九龍碼頭囉我個次去

果隻係好細隻，同半條屍同尾指指甲差唔多

未驚過

好似好正常，好似叫台灣美食！

台灣字頭

咁煩 自己出街算

屌啊

土瓜灣-紅磡-黃埔

慣鳥

咁真係寧願從來冇發現 食到隻碗一乾二淨好過

加鑽石鑽頭，開單刷機幫你

土瓜灣係九龍城同紅磡既中間

本來佢冇望，食食下停左係到吹水，

咁吹吹下，我望佢碗野有粒黑色野，問佢咩黎！

面都青埋

搵日自己一個食放題先

原來隨便錯手可毀了人一生

從來沒有 從來都沒有

好悶 有咩做

落街推 扶呀婆過馬路

打錯

差唔多姐

Ot ot ot ot ot ot

媽呀好柒呀
（冇人望緊我！）

我試過兩個人食
1rd都飽飽地屌

自己一個想去大阪散心

多女

食女緊係飽

肥婆更飽

小天使糖糖 講野口廊廊

淨係想去東京，北海道

東京好大誘惑

利申試過

有d咩咁
睇岩d figure 都冇帶返香港

浸溫泉

唔抵貨，不如用黎食其他仲好

我去東京係食野，同係涉谷睇女

純粹想食

拉麵，咖啡飯，壽司刺身？
架妹個個都化妝

我鐘意個氣氛

象兄你都係...

原宿涉谷兩邊走，睇女買衫天堂

立食牛扒/拉麵/關東煮，

廢話，架妹緊係有化妝啦！

涉谷同原宿既女唔同架！

想睇後生學生妹去涉谷，由其109w!

原宿就型格多

飛田經過過，但我係朝早經過

咁岩行過去睇戲

就黎溫哂一個module

咁早

好早收工

算唔算筍工

5work day?

火鍋任食就食過 放題未試過
其實都係食餐飯 冇咩既

葡萄

月巴訓醒 ？

瞓醒好耐 = = 追返po啦 = =

要笑住等

不要抱怨

人生冇意義了

歡容d

象巴觀塘番工？

唔好燒到馺熟狗頭咁

TZ

秒？

你老婆仲未出到黎？

。

｛

你係牛頭角站呆企？

慘

衰婆xyzmnl

之後成功爭取今晚跪玻璃

其實我唔識你既，你會唔會有幻想被迫害？

隔幾個post都嘈到都幾有毅力！

你努力keep住呢份憤怒去做人，繼續去憎恨，

我指你讀咁多書都只係識仇罵人係浪費社會資源！

一個人的成就同氣量成正比，

你錙銖必較既性格，祝你好運！

同埋，鬧人係唔需要咒罵人，

你只係識咒罵人顯得你空洞！

鬧咗幾日啦你哋...

組團恥笑

早知佢等咁耐，衝去睇下象巴！

最後選擇今日去游水

泳池

對 依家汁行裝

hi all

秒回

游夜水咁正！

我6-7年冇游過，對上一次係南Y島游，

游游下見到舊屎

我估泳池冇啲咁嘅野掛
失戀係要其9求揾啲做下

登登登登

睇女

好耐冇游過，應該唔識游

登～登～登～登～!

自從食煙之後條氣差左好撚多

戒左佢

登 登 登登登登 登登登
登登 登登登登 登登登

因為個ex 我會戒
我要做得更好比佢睇
等佢翻嚟

失戀裡亦有最奢侈的快感

遙望著那所謂緣份

唉 好痛 痛幾耐

冇架，識過個

bb

話過等佢 唔係佢唔會再拍拖

車頭bb

y

又做一日廢青

有咩唔好喎

好嘅 舒服
但無錢 加上會俾兩老日日嘈我

咁係咁架喇
唔等錢咪搵d hea工

唉屌！呀媽又打爛我d野！

上次係用左唔夠一年既自護飯碗！

今次係用左一次既冷泡咖啡壺！

個壺3舊幾水，個玻璃壺冇得單獨買

廢青食緊飯

team kill你個個未知去向

四排準備！

你放喺邊架

今日會再tk 多次

係水杯架浪干，

佢插錯水煲電制意為水煲兩腳制鬆，一撞！

飛落地！

飯碗唔知，果晚得冇番屋企食飯

同一個月內打爛我兩樣野，我唔買野番屋企用啦！

叫呀媽賠又無為

易碎品既我會收埋
寧願唔用

唔太等 有咩hea工

用膠

台式沖野飲個d
又可以識女女

個自護飯碗九谷燒，絕版左！

有錢都買唔到

諗住第一次用，諗住今晚再沖，

再日沖俾呀媽飲，三百幾蚊一壺咖啡好撚貴

冇咁高身，又冇咁闊既壺！

聽日去家品店睇下有冇類似

你用完要收埋佢

咩壺黎

個闊度同紅酒樽差唔多！

有冇人見過

唉

我覺得屋企易爛品應該用泡泡紙包曬佢

見識少

我到而家都好驚搬屋 驚啲易碎品碎晒

收工 be productive

岩岩搭貨𨋢chok 下chok 下 ...

Hi 象嫂

我好唔開心呀天天

象仔仲跪緊玻璃頂緊榴槤？

講嘢啦熊巴

我俾埋我個爛左既咖啡壺你跪

傷心中

Y

買個新嘅畀你

聽日去日本城望下有冇類似既壺

帶ps4同switch番工打成日

啊嫂，放爸爸黎打機啊

緊係食KFC同PIZZA HUT

好 開心返！

全部都得 月阿頭萬歲

吉野家

條撚準備

頭先問官方,冇得只買壺..

月形池做阿頭，每日返工點過

一set嚟？
鍾意咪照買囉

月：你哋喺屋企搞掂啲嘢得嫁啦，唔使上office

未番新工,唔想亂洗錢..

諗緊慶祝番新工,可以夜晚沖完咖啡,朝早帶番去飲..

錢係賺嚟使嘅

同意

唔係有心teamkill 貪得意 搭車揮棍

好好笑
點解你哋喺度傾 冇gp咩？

都未番..

有工就得啦！
你出糧唔好亂fing條數咪喺返度～

衰仔喺邊
now -1

呢度方便

加速加速！好悶

冇group

尋日輕輕一揮 即刻有人飛咗出車
然後發現象爸爸訓咗係度

你地排住先 依家番屋企！

有畫面

連打機的錢也沒有

青青

好想返工

我送

養我

仲唔快d練習

聽巴打把聲must not fap

送我

你唔教我

邊位

是咪有聲J

佢地開波了～

態度正確！

上下郁動既聲

快啲狗衝返屋企啦
依個時間搭車應該少人啲

邊位巴打

力不從心

快！今晚我坐鎮

我鳩吹..

呢幾個禮拜連聽歌都無力聽

打個J

係你啦！！

舒服

你衰老得好快

打少個J

行幾條街就番到屋企 小明速度行進中

小damn

更加無力

冇心情打..

小心狗屎！！

係 我心態已經似50歲老嘢

我都無

你外表都係

天天

老了十歲..

我都想 拎綜援

舒咩服

笑出聲

好想被人按摩

佢諗起你出左..

叫你條女

我愛小damn

撚有女
次次幫人按摩人地都話好舒服 自己無呢個福氣俾人按 同埋識唔識按都係一回事

打陣LOL先

你條女，老之，之之

誰人愛我這種孤兒仔

今晚我要推爆十個1001

我死咗會留言

不……佢辣殺

如滄海深處埋藏著遺珠 其實你好處個個也不知

Miss u

之前去間貴啲嘅髮型屋洗頭 會按頭
按到勁撚爽

咁你孤毒終lo

諗起撚樣嗰個post

孤獨終老都好過同老雞過人世

邊個

諗諗下都係屙個屎先

老雞

縱使罕有得 如近乎絕種的某種遠親
你的眼中 我不過某種 海錯與山珍
隨時能屠殺 也不必講究良心

你有問過咩

唔鍾意俾人洗頭,多數叫佢洗左洗頭水同護髮素就算

唔得請食飯

天天返工有冇仔仔追

[url]點解d洗頭妹咁鐘意當d客個頭係龜頭咁按摩？

點會無

睇個POST名都想笑..

但真心舒服
我未試過全身按 應該係至高享受

愛你不用合情理 但願用直覺本能去抓住你

洗頭係捽個頭唔係劣個頭喎

無暇又辯證
誰人好 誰人差 早心領
世界圖騰怎拼
只得我能夠 抽絲剝繭一一看清

有D人好粗手粗腳,所以我唔鍾意俾人洗頭..

但我好想有女朋友幫我洗頭...好多甜絲絲套戲咁..

貴啲會按你個頭
會推 你feel到成個人放鬆晒

多到唔數..

愛一秒留戀

平啲粗手粗腳啲 不過我都係去開平嘢
但共通點係佢地都會問你邊度痕

係APM果間剪左好幾年,入面有個長做洗頭既肥婆,

洗到我成面水同好大力,我同個剪型師講,我剪就唔好叫佢幫我洗,唔該..

髮型師先岩

洗到成臉水就投訴佢啦

唔好落井下石啦..

講出事實

我已不顧安危 誓死都一齊
看不起這個繁華盛世

年頭有個好PURE既女仔幫我洗 ,

而且幾靚女,但果時同前度拍緊拖,

仲同前度講,佢話我幫你囉電話囉,你去媾佢啦

何事你會肯這麼徹底放下 仁慈地再讓我一馬
願意受受苦因記著你舊時 極甜蜜剎那

啱啦咁你依加去追佢啦

我有答過

冇做啦..

柬女朋友唔係純粹睇身材,內心好緊要..!

更靚都好,個心術不正,心腸歹毒,都唔要

你地問答D咩..

知你一向以我去攝期 迎合你便令名譽掃地

誰馴服對方先 從前問過千遍
然而從沒誰讓過一線
難道這惡鬥最尾人人都輸
人人敗給鐘點

想拎小城大事覆，但依首真係太sad

不妨濛一點 模糊地享受
現在在你旁邊 掌心的軟

TG呢...

只因當失憶症發作加深
沒記住我但卻另有更新蜜運

燈光熄滅了 音樂靜止了 滴下的眼淚已停不住了
天下起雨了 人是不快樂 我的心真的受傷了

還以為你心裡對我又想念了

頂點解愈唱愈sad

游完上水了
屌解你地大合唱緊

好眼瞓...

完驚

三萬大軍準備進場

我可以令你差不多有快樂
我可以為你點一點火
然後望你輪廓
不講甚麼悲壯 不想甚麼沮喪

得返我喺度瘋狂鳩噏

歌詞對隊

你講野呀

依首正呀

我想哭 你可不可以暫時別要睡

被世界遺棄 不可怕
喜歡你 有時還可怕

好想返工好想塞爆自己啲時間

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止
我不會再信未來 我不要再看歷史

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

若被傷害夠！！！！

明日如你我要分散 各自去愛到最愛也比死更冷
閉著眼 尚帶著餘溫的淚眼

呀！！！！！！！

下半生搬進 一個 巨型密封罩
棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

如果傷感比快樂更深 但願我一樣伴你行

這靜默的災劫 沒法可退避

做咩呀..

努力過 願青春不會老
終於要 散席了 若我曾被愛已很好

熊巴你唔好再唱了，情緒不穩

矛盾只因深愛著 你知嗎
誰期望這刻擁抱完 然後吵架

SORRY

Dont cry

有柄..

冇喊

why

對世界絕望

Yes

搵

懶...

冇野做咩

磨緊模型..

你啲骨 ?

搞點左10世..

好好笑
成日大家做d野鬧柒

好難追po

從來唔追

熊兄may I tg u？

好呀

鬧咩..?

鬥先岩

大家打機都要9up

added

收聲啦死八婆

句野有聲..

做咩鬧我

因為好蝦D

橫豎我終須退開 劇都透了哪用篡改

大鳩 好久不見

想射

象...仔

針

你肯定仲係佢..

天c

個腦響起哈利波特BGM

有聲

GO Shot 爆丸開

GOOGLE所作所為

洛克人EXE ！插～入！

你俾人埋左去邊

點解你食完雞煲之後乜都唔同我哋講

網路傳輸

因為已經係第二個人..

頂...有啲不安

配呢張圖

安已不

仲唔練多d

喂認真 象仔好唔妥

我都覺 變咗第個人

潛左水..

唔通真係偽做在生記錄

熊巴你啲圖cls

召喚真．象仔 我哋好撚擔心

臨兵鬥陣 者皆數組前行

都好啊，返工可以做其他野

打緊機啵佢

ok
有咩事要嗌唔好呀象仔

你依家仲識畫咩

負過太多人。

被我害過來接受我跪 是我在製造眼淚居然想救世

動畫

你做咩架..

餃子好好食～

1001

我都想食..

餃子 水餃 雲吞

有笑點

負我

我屋企仲有包

收唔收學生啊

車頭你收番我做學生ok

sky ，第時有好路數唔好唔記得細佬

回

。。

聽日想去禁鐘仔破處 有咩要注意

打機未

帶個鐘

請食飯..

打咩啊

ptgf

佢一定要喇

你頭先唔理我

佢要做咩啊

岩岩先叫完 睇左場壞蛋獎門人 收左我7舊 拖左手仔 無kiss

打緊機不嬲六親不認

之後自割左佢,用一次性

割咩

Ok